UPC Anbieterin Kommunikation Uterhaltung UPC Videodienste Replay Sendungen Austrahlung Wohnzimmer Webseite Adroid September Apple Generation Entwickler Apps Apple AppStore Zielpublikum Machbarkeitsstudie Videodienste UPC Aufwand App Problemen Potential Lösung Apple TV TV Box Apple TV Mobile Apps Horizon Go TV Box Video On Demand Dienst MyPrime TV Plattform Horizon

Verbreiterung UPC Proof Concept Machbarkeit Ksten Aufwand Potential Probleme Entwicklung App Apple TV TV Produktportfolio

Entwicklung Prototypen Machbarkeitsstudie Punkte Design Einschränkungen Verwendung Streaming Formate Voraussetzungen Videoinhalte DRM Kopierschutz Integration Lösung Systeme Anzeige Kunden Abfrage Abo TV Guide Bstehende Systeme Apple TV Touch Ferbedienung User Interface Seite Apple User Interface Apple Betriebssystem

Ton Xcode Swift Videoverarbeitung App Entwicklung User Interface Design
